我淨係想有個屬於香港人既小天地

唔知由幾時開始 我對香港兩個字好負面
有日我終於清醒 我點解會咁唔開心 活係呢個城市 本應享受好優越既生活 但點解 一切都唔係自己所想
好想好想有個只係屬於香港人既小天地
身邊唔再係隨時有一個兩個甚至多過三個既外地人
冇歐洲冇北美冇東南亞乜都冇 淨係有我地香港人
我地可以當係一個小圈子 我地可以一齊好有共嗚 回憶以前細個玩跳橡筋繩 去過鄰居屋企一齊玩爆旋陀螺 成日出走廊圍住個框框踩滑板車 中秋節屋企樓下有猜燈謎 所有呢啲一切一切 每次提番我都覺得好有意義真係有存在過咁 而家 我唔知為乜生活 每日為好多野煩 我唔認為係因為人大左所以先會覺得以前好 如果我4、50歲 能夠過住香港人既生活 我一定會一直快樂落去。

我只係想 好想 有個屬於香港人既小天地。

講得好👏🏻👏🏻👏🏻

700萬人既小天地

香港人連自己地方都要俾有錢人同窮人洽 (蝗+蝻)

好波
舊日的香港就是有種不可言喻的好